民進黨的情況等同依家香港泛民

民進黨搞唔起台灣經濟。沒咗大陸人去台灣。台南沒錢搵。啲人又投返國民黨，等同香港啲人話泛民做得唔好就焦土，唔投泛民

人哋有時代力量投
我哋唔會再有本民青投

咩叫沒咗呀
你出post有冇跟manual架

話說5毛歸屬於：
城管體系？
解放軍體系？
文化部？

民進黨有主權主導政策
泛民乜櫂無=垃圾花瓶
點比